有死既覺悟唔該快啲酒，唔好做啲偽善野浪費人力物力

開啲濕鳩post成個幾兩個月，要死既唔會post，post左既又未必想死
你真係咁想死既就做啲有用野比啲火咪係到取暖啦唔該

預左比人屌隨便負評

打錯字，係快啲走

推到你地活出生命花火